[NBA WARRIOR 2.0] FEEL 到過多幾年鷹隊會好似湧咁俾人反#[slick]#b

FEEL 到過多幾年鷹隊會好似湧咁俾人反

你幫鷹隊做過fyp未
用你自己既logic證明你真係鷹迷先

+2 CG過黎支持下啦

[NBA一線]有無手足同我一樣覺得New Barlun同喬丹先係正貨？

不願面對

你真係以為Trae Young會係STEPH CURRY 2.0？